SHF拉打特攝魂展綜合POST657 阿寶名言一生受用

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
日魂 預18號收貨

港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

1月 23號日魂截訂

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊貼圖

笨大

有諗過買隻specter

挑戰下囉

愛

感謝大家既意見
我決定俾幾舊水，好過做阿寶

各一旁身
至於其他就..

其他就睇餸食飯

靜觀亞極陀 古迦

重點

不過我想睇another 古迦

SIC成參考對象

投唔投資好呢

其實another exaid真係靚

Build 神話

鐵血戰士

暫時another d怪人隻隻都有驚喜

build舊版要隕落了

我個隻未開來玩，上左神枱

12月 劇場版有w 古迦 好似係

等收件

你有地台

希望香港都上

棄build

係QC貼紙

第二水老社係咪有貼紙

講開又講
嚟緊龍兔係要連埋戰隊一齊

繼續留名學嘢

龍兔啊

環保企業啲縮骨野唔好講

無睇過戰隊
睇到一半走又唔係幾好

即刻升價啦

徵99盒 50

hehe變身

放心
係戰隊先

為環保唔貼

後入

又收紙盒

差部行房號

真係！？ 咁能醒

環保重用 人人有責

睇人講係咁

全新無盒啊

留名

全新無啡盒

好難頂

睇下囉

電單車

岩岩先追埋三部曲...
車車性騷擾

慘食檸檬

一發不可收拾

佢既本命係社長

開下眼界

會唔會唔小心入坑

...呢層就企得幾硬..

來一發嗎？

社長需要的不是她 是他

多發

好兒童向？

唔係我杯茶

咁安全了

欣賞下囉

呢個字幕組成日玩嘢

po...係屬於大家的

又諗起張相

唔好挑起我好奇心

你應該見過既

講咩

有條友po過

我個時第一次睇
不過都正常既

驗過先知

好奇心

慎入

我就係有條友

正

活出真我

原來係你

深騾有無

真係好型

佢不嬲㗎啦

btw唔覺有咩問題

哇屌wow左
真香多兩塊撚屎野收多百幾

E哥

我個個有少sad

有咩問題

我換手 換到差啲癡線

無 我覺得正常

豬頭骨

唔係不嬲癡？

硬食撚屎，真香也

小心把玩

諗緊幾時買hyper kabuto 不過都應該等下個月

呢鋪真係香

以為如臨大敵

得閒去睇

冰仔搵少陣存在感喇 係阿 我不嬲癡架

已經幾套都係二騎好睇過騎

諗緊點樣將佢揸刀 又型 又可以show埋件披

唔好讚龍我ok

搵咩存在感
同你玩下姐
唔玩得咪唔玩

黏土人 仆街芒 特典粒鼻屎咁細嘅升級糖值百五都係咁

唔係. 一齊fun

得爆漿係真金屬色SHF...仲要漸進色

以為有素顏樣睇丫呢

1月就知 龍定蟲

geiz真係搶太多，而家主角變左大愛又要成王既中二病患者

打開勇者塔

一日未出試玩圖

主角之位被搶 激發佢成魔王

諗緊寄酒店定轉運

酒店趕唔趕得切

新post 繼續j kuuga

天空很美

我月中先去
不過諗多諗寄去轉運唔洗煩

灰銀色腰帶

一生 召喚失敗

紫紅色盔甲

等我嚟

頂上

想當年亞記

fail

如果再販，我會入多隻

亞視會永遠都存在

心動不如滾動

入多隻儲

同屋企人爭電視睇

仆街仔有女攬啦

不如潤動

等條女等到J都長喇

7到呢

終於可以做CD封面啦

召喚失敗

個個星期都睇到好肉緊

之前138 我無記錯

好耐無見一生巴同泊巴

泊巴 話忙 青山巴又忙 泊巴連霧子都唔再吹奏

唔知係有種魔力驅使自己睇

各有各忙

全部已經搵到自己既女主

RX 之後就睇古迦

細個有啲驚啲怪人
由其事隻蝙蝠

而加重睇返發現佢好廢

反而無睇RX

咪撚惹癲狗啦，咬親就唔好㗎啦

反而唔驚

oh shit 岩岩望真啲自己張相先留意到
咀邊有黑點

好能好睇，細個有Rx 玩具

之後走左去睇戰隊同迪加

隻蜘蛛唔係驚啲咩第一集已經係咁殺 (啲蜘絲 雖然 同蜘蛛俠啲行徑有啲似

最驚係d隧道，屋企附近有 好多蝻

小田切有粒黑點正常

沒有泊 一生的第xx日

放到好大先睇到

第一集啲焦點放唒落白kuuga 到

又比你唸到喎

香港地有邊度無...

好想佢出真骨

初生的..

發現左之後就會好明顯 會留意果到多左

第一集果陣我仲諗緊點解個超人咁廢

古迦d QC 其實幾好

係終極古迦差少少

白kuuga 隻角細啲 細個己經覺得幾得意
萌點

拉打先岩 細過果陣乜都唔識 叫親都叫超人

壞處無限放大只會自己辛苦

吓....學野時間

最怕塊面出事
咁都比我中到小sad

揾青山巴

未交收，好緊張

有咩好怕喎

個樣好弱雞，角又短，對眼橙橙地，好搞笑

怕中sad

呢句

無事嘅

呢到有冇睇都驚驚地 由其是夜晚

想問下巴打們 Beatchaser 2000 你地幾錢入 ？

有女主 都可以有男二 男三 呢啲先係真愛

終於齊Line

無左女主都可以有男二男三
你睇下龍我

係，好彩之後少左

淨係個頭都同ultimate極大對比
係角嘅重要性

龍我俾自己搶左條女

重有好多未出喎

後追完古迦

龍騎女主張相同時王放埋一齊 會有意外驚喜

佢地淡出左喇

medic ig 痴線

唔想知
講還講

Pat

一定要有圖

變勇者塔

諗都諗到

想知

gay 似蓮
時王似⋯

全部都係another黎

自己搵圖啦 唔好放上黎益巴打啦

向龍騎致敬

你地講完 一開ig就見到

我一開係女記者..

都唔差呀

火箭場與機場分別...

都係用黎升空姐

我不要這些圖 我會著翻條褲先 放過巴打們

正確態度

我都係 你呢啲都係常見位，之後係複眼入面有眼屎

我無火箭ig

google下就有

係我架

不了
ig都係睇貓睇狗多

遠睇唔覺

佢就好啦

之前己經睇過啦

“球”星

這些機會

晚晚都同撫子一齊唔怪之得無正選

不要再說了

落到場腳軟

晚晚喺度加操，練控球練搓波

有冇人post先

其實好似好過真人

補飛

下面果張影到好普通姐
大把球星條女/老婆高班好多

我大鑊了 走先

鬼妹邊度夠日本妹來

真心好正 J左好多次
D嘟嘟聲同畫風諗起數碼暴龍

其實佢變身啲bgm先似魔王

數碼暴龍不斷被笨大燃燒靈魂

圖都無張 懂不懂規矩

咁依d口味嘅野

睇av
架妹 定 鬼妹

我選擇前者

雙飛

Ok 架妹

如果兩者講結婚都係前者

現實：都係港女

前！！！！！！

捷克同烏克蘭啦緊係

現實

認真 溝通唔到 不了

隻手d毛又多又刮，直頭可以出大裂斬

㗎妹

港女

日文都唔易溝通

所以台妹一流

婚前

䣓離飯香

巴打食過

港女

日文學親都係個d片個幾句

咁兩者比較嘛

現實最後都係港女

街上日本妹好一般，係要去到d大站先有d靚既

喺地鐵俾d鬼婆刮過 中左大技咁

台妹識過幾個
有兩個好自戀
一個有男朋友既，對佢好少少，就以為我溝佢
本身同佢條仔都有幾句，之後條仔見到我，好似我殺咗佢全家咁。

諗姐 現實都幾sure最後係返港女架啦

拍拖就無分依d咩國藉種族啦

去到最後都返返現實啦

台妹有d都幾八婆下

都識有d幾好人，老實d嗲功好勁

咁依個就睇緣份同質素啦
個人黎講唔會限死

婚前好嗲，婚後小S咁

咁依樣就賭博架姐
咩地方都有機會婚後錯誤進化架啦

留名學野

佢知，個日佢都係到

好啦 轉講返拉打

不過諗唔到有咩講

討論返特撮囡囡

一樣睇到咁樣

Armor time!

預巴 依加個世界變了

係咪要講下唔同作品自己鍾意邊個囡囡？

我意思係你話拉打迷應該一開ig 係呢啲
但一早見過咁應該點計

又得姐

已入數訂時王，費時又要阿寶出動

好波

我返去想補圖，手機冇data

已訂zio geiz

一打開以為入錯感情台

貼返shf先

最近追最終型態+一隻配對嘅敵角
準備買埋heart超進化體配tridoron

叔叔

Me too

留名研究

lord baron

一隻隱藏

睇吓鳩屎囉

呢隻堅正 啲紋好好丁

正確

燃燒生命

今天沒空

真主角 build

劇入面都正

天天都沒空

天道個妹輕鬆取勝

隱藏一定係環保同模 冇睇鳩屎唔知

就好似甲蟲啱啱脫蛹咁

蓮華
天道妹

真香 build

的確係初生的幼蟲

幼嫩

時王

好有意境

係咪呢 翻唔到轉頭喇而家

仆街 好似

冷靜下

選角向龍騎致敬

個心都離一離

已訂

ooo嘅final form

世界大戰

睇親呢張相都好熱血

呢到充滿愛哪有

留名睇野

神主牌咁大隻嘅

見親呢張圖咁大隻神主牌都會唸起電影 decade 手撕自己做變身器 變巨大decade

得十分鐘

RAH

如果龍騎回歸

Final kamen attack form ride... de de de de decade!!!

有聲

千萬不要搵女角近照...

都係果句 講還講

為咗搵呢張相 .....

Google 得龍騎同結婚兩件事咋喎 想揾張近照都難

真司走寶

菲莉普子

好返到去
拉打先
唔洗講梗係Po.....

戰隊就有好多都好鍾意
首選一定係 アミィ A.K.A 強龍粉(今野鮎莉）

有好多人鍾意既Nao A.K.A手裏劍藍(長澤奈央)

超能力者茉莉花 A.K.A特搜黃(木下あゆ美）

未來人尤莉 A.K.A 時間粉紅(勝村美香）

貼link都好啊

魔術師

你講呢啲

年輕的好

有冇機會返黎

正呀扣肉面

女角暫時得龍我返咗嚟

拯救家族細妹 巽祭 A.K.A Go Pink(柴田 かよこ)

呢張有d露骨放link算

到超人系列
可能係好多人童年女神麗奈隊員/莉娜隊員 (吉本多香美)

呢張都係放link安全

老幾輩既女神 安娜隊員 (菱美百合子)

牙狼
魔戒法師 烈花(松山メアリ）

冬甩佢都..

我可以

Po完la
整一整Po...份生日禮物先

..

加油

整完

J住其他女整禮物 ...

好痴線

um... 佢好似淨係J po...

變左肥師奶

偷情既感覺
頂! 我po完先整架

預巴你又係衰嘅 又屈人

睇杜生送飯

又po

尋晚睇咗

其實新平成大部分主騎 TV之後都仲會有新形態
W CJX>CJGoldX
OOO 龍combo>Super tatoba
Fourze Cosmic>流星撫子合體 etc...

所以真係睇你講TV定劇場

多謝 個櫃有4格 我突登清一架出嚟輪流擺大動作display
其他都係排排企 土地問題

我就係想重演呢幕先買RAH
不過好似係比diend FFR 佢 基到呢

扣肉面我都幾欣賞

哈佬linlin

cookie

嚫手整？

好青春 加油

環保J

我上次去日本都係咁

kfc 環保最前線

你班XX比我抖抖得唔得

等12月

躺著也中槍

次次就係睇佢屌爐
呢幾集鳩讚個煲都好好笑

杜生d野好好睇
集集都忍唔住屌個爐

其他人唔講好咩囡囡既?

屌爐笑死

想你專心啲

個煲有贊助
個爐無

呢條仲正

同意你呀

其實如果劇場版係接返正傳嘅
係劇場版出果個最新又最高戰力嘅先叫final form

OOO Final supertatoba無誤

Genius bar 成日覺得太長唔想聽

我好專心架

呢集真係抵睇

Supertatoba 又好 恐龍combo又好 呢兩隻SHF真係好舊了 OOO可唔可以真骨化

係咪大家都會訂晒魔王同真香
我淨係想要真香 但係見魔王個價又幾平

記住 魔王個價係18x 短期內都無咩可能插得太多
自己諗

順道訂埋

淨係訂咗魔王

屌睇咗陣笑到仆街

真香冇興趣
只訂魔王

豬頭骨係難食啲

Kamen Riiiiiiiider Geiz !

成集都痴綠

收音機

呢個樣爭d

魔王

有d想買個煲

屌佢個地台係Gays個邊

成set Lee Jeans廣告黎嫁

好撚勁

買Geiz送Zi-O

套衫冇事,係個妝

太濃妝唔啱佢

屌佢笨大

淨訂Geiz唔訂zi-o又好似怪怪地

孤零零

孤住一扭

識訂一定打孖訂

各一

強勢嘅女人

又來 依排係咁賣錶

Amazons d 女全部都好勁下

美月

七羽姐

真心正 仲多戲份過女主

知唔知仲有無得訂?
車都3盒先齊到 笨大無人性.....

買埋魔王啦，一陣睇睇下突然型棍就會後悔

已訂各一

Lm收個地台

各一揮手區

雖然武器應該跟電單車

放棄武器

淨玩閪手

標咪又係咁過

把武器荒佢會用得耐咩

都係嘅
本體最緊要

低清傷眼圖
海海

無海海份

從來

戰兔人生贏家

沒我份

贏開

👉🏻👌🏻

是日陰天

早

早上好

咁condom都得啦

你唔洗訓㗎

為環保 罷食垃圾雞

食大力水手炸雞

食賓妹雞

無事嘅 唔中

巴打識貨
次次上機之前一定係食呢間，個gravy世界級

有成套set直送

faiz個隻好靚但要2k 笨大真係cls

好在姐

p bandai jp?

機場以外一定係會啫喱蜜蜂

(仮) SHODO-X 仮面ライダー2 (10個入) 食玩・ガム (仮面ライダー)

買apple好過

早堂有瞓等於無瞓

同意

好多好青春既巴打

無得瞓慘過想死

琴晚執野計過

入坑一年，原來已經有
22隻SHF
11隻真骨
1隻SHF龍珠

來緊仲有6隻訂左

賓妹雞好撚多打手 中過伏

炸雞胸正呀 入面仲keep到好嫩

嘩
一年計劃

試過幾次ok喎

一定要去中/上環依兩間，其他無咁好食

主要係Exaid Build W 同古迦

次次去食都叫雞加意粉

下年可以停下 整頓一下

未試過意粉

好難食 食過炸雞條

太遠

時王應該安全，休息一下

玩左咁多，都係真骨最靚

試下，幾開胃

雞鎚 雞胸

話曬一 兩個月先一隻真骨

fb group已經有人整左

點佢d汁食好正

唔點都ok㗎

咁又係

來緊拉打休息一下

但去左買龍珠

係

d包就咪鬼食 好普通

終於可以休息啦
我今年都買咗好多

又幾靚

上年多高質野嘛
Exaid Build Amazons

全部都好得 荷包重傷

某程度上網上購物便利導致

....... 咁依個又係太方便既

可以三四個月唔出旺角

支持網上訂購

今個月全部等收件

利害利害

得十一 二月要接班主角返屋企

唔記得左佢地添

好能多SHF添

十一月

一年結尾

主角月

就來年尾加上準備掉盒，來個總結

來排玩 睇社長Twitter 俾人tag 既相

大集結

玩社長

10月28 佢好似有野公報

可能有劇上

成日上節目，好少見佢拍劇

隻二拉都有碗角做

咁飛彩呢

萬能key

車車都多劇

參與左時王反串做女主角

新胡迪

同神有緣無份

卡？散買

係

等收負皮 不過我同意

卡就算了
如果出畫集應該會買

依本好正 訂左

d RAH 封面都係佢畫

鬍鬚佬

俾你地講之後完回不去了

無數據

留名劣J

低清

之前想買d puzzle 但無心機砌

掉盒唔display果陣點收
入袋都好易崩 斷角

當然揀啲生命力頑強

排好放落櫃桶

分肢入盒

我見人去無印買個d裝筆既櫃桶仔
一格一隻，好整齊

不過俾人話似停屍間

排滿曬

都ok呀

都安全

我覺得好整齊好正

不過d盒唔平 入膠袋算

用袋更慳位

空間有限 之前見到w特效平都無買到

特效用細袋

一袋二袋

主體大 配件細 放埋一齊

我都會咁

一經掉盒就無得返轉頭 想放都難

SHF 事旦啦

淨留真骨J

係
大執位

法爺好似係通販？
等我衝現先

等派貨

太淡定，遲左訂

通販

等大貨

嗯...

用盒砌樓梯

發覺既時候太遲了

砌左牆

不了

老閪都撳咗先

阿寶又出動

以後真骨都係屌左先

講起掉盒，堆DX啲盒一個都未掉過，仲有CSM嗰堆，土地問題爆炸，就黎要填海先有位
反而shf同真骨個盒咁細易搞好多

DX 掉曬
CSM 留

真骨除咗乜鬼...
真係要訂

唔好睇少乜鬼呀
遲早反彈

市況答咗你

其實出得幾靚
但梗係唔想入

Btw 我睇返牙狼個價
好甘喎，全部950-1100 up

訂咗幾個DX 都諗緊呢個問題

fb我見8xx

咁考慮得過，我見定價都要成萬Yen

個人想法係值呢個價

我都覺得值
笨大有心整係可以好靚

冷門野啫

愈冷門愈有心

等我睇下套戲先

個設計師有心機整d關節，等你d電導件唔會互磨到花

冷門野
訂單又無咁多
自然唔洗趕進度

個人想法

香港冷啫

呢層又係

佢本來就深夜番 主打都係打彈珠機嘅中年人
出啲goods冇拉打咁濫 但係全部都好撚貴

史例話比我聽
就算再冷門
再插水
只要係魂限過返年幾兩年都會升

佢其他商品係價高但造得好精緻 如頭像

其實真係冷門就唔會攞拉打雙倍筆直出黎拍劇 仲要拍咁多套

香港的確係

原來target 高消費玩家

試下真骨睇下適唔適合

車車

仲諗緊訂唔訂hazard form

零諾斯

有得諗

個價點

早晨啊M先生

見最平都6xx

600樓下先考慮

純粹個人建議

唔係一早截哂啦咩

魂展快貨？

可能係錯手㩒多咗嘅貨

唔係截曬訂咩

又唔係未見過人放訂單

唔係道道cut咩

amazon都388

係呀
輕鬆收件

等衝隕石現

wizard 同w tl有無訂阿預巴

有

連肥趣都388

連肥趣發起388先

令人驚恐

咁咪好 一齊鬥做壞市
衝現或成大贏家

個頭太大

本身都大

善長仁翁

免費旅行

蜥蜴本黎頭骨佔整體最大

忠原著都比人挑

咪係，人地係原本咁架嘛

做到舊SHF 咁瘦咩

舊shf係壁虎

所以見到fb啲人話舊版靚d真係笑撚死
舊版胸甲又肉酸又瘦啲關節又柒
班撚樣係咪冇錢買新版呀
真心到依家都未見過有真骨係肉酸得過舊版嘅
唔係話想吹奏真骨(不過基本上依家新出嘅冇可能會出真骨 eg. Exaid drive 同build)

跟足又
唔跟又

係，似壁虎

佢地可能無睇過舊既

事實上真骨無論係還原度定可動上，都有心機過SHF

好難服侍

當笑話咁睇 算

腥港人係咁

又唔好標籤咩人

網上食評自己衝量

有無腳軟

全身散晒la，好攰。

so sad

覺唔覺差緊d野

都係講返拉打吧

又入錯左感情台,SORRY出返去先

等月底消息

講緊本人定咩㗎

唔係架，唔係架，我地講拉打架

追星定感情

佢應該想答why not both

識玩

其實我由尋日開始已經唔知個post講緊乜

感情台

阿寶名言

我只係知玩SHF拉打會出POOL

呢個我知，我係睇完佢講嘅嘢都睇到一頭霧水

就嚟落堂 陣間去訂真香

入市價下滑

見識完舊年標火箭之後

或笑到最後

水浸

阿寶

又冇得抖

Zi~

哼

慘了

仲以為向龍騎致敬

講還講，唔好...

呢條女真係幾正

今次係exaid

收手啦施主
再係咁就個個演員都比你地講到變致敬

build

幾qq

件衫

拉打中出了很多叛徒

大家都係救世界姐

一年都唔夠就...

Build如果同thanos打
扣唔扣到一滴血

愛與和平

世界大戰

呢個話題好危險

Zi-o全程去揾錶 埋門一腳踢錯心口
下集二/三拉出場救世界

下集有無熟肉你睇都成疑問

係咪講緊買版權

簡體又睇壞眼
btw其實搵唔到相關資訊

拉打肉搏照計勁過美隊

整個平行世界俾thanos嘆

戰場又提高一級

引戰王

講呢啲....

呢個得wor

究極古迦應該輕鬆抽得贏美隊

不過講肉博 好似諗唔到邊個拉打夠thanos揪

亂講

黎料啦

控制時間

理性討論

寶石太bug了 都費事講住

好似數碼暴龍奧米加果班
後期根本鬥bug 都無咩意思

所以暫時講左肉博隻揪先

有請 郭晉安

爭咩呀 撈埋一齊做瀨尿牛丸

I can feel~~~~~~

孤已經截咗魔王
真香!!!!

咁快
你個真香係話魔王真香定真香都截埋

記錯曬主角

好彩入數快

係鋪訂，開頭仲諗住慢慢

真香有直送

羊群入市

強龍粉引退咗

永夢隻手好加藤鷹
以前好似會咁上

我係孤訂完真香再去米青訂魔王

留名睇對比圖

咁多羊

何苦

雖然唔同月份

分散風險

有水位仲唔入市

ff

魔王價格吸引

抵屌價＋標墮事件

自用

呢層唔知呢

費事後悔

時王無籍口再販

新平成全tv放送完畢紀念

真主角無人訂
吹奏真香!!!

淨訂魔王

無悔

呢個唔錯

今次有埋變身特效背景

不了
快啲出faiz真骨仲好

無記錯兩隻都通販

數學題 買幾多盒先齊DLC

俾返個位唔識串ok

呢個真
不過我覺得佢下次又係昭和

build都係通販囉

分幾彈加嘛

火箭

見佢咁耐冇update 都有定心理準備
好在有生之年見過真人

而家魂限大特賣，通販上火箭

龍我$229

魂限 時光機機械人

唔好鞭青檸ok

鞭佢個仔

真香生性啲!!!

有乜計呀
諗住大手買入可以炒
點知無人要
攪到一次過派曬二轉貨

等睇真人

要訂嘅都訂哂
等月尾公佈唔識串

海海 或內海

屌淨係訂咗zi o
真香截咗未？

真香仲有

唔緊要 海海照訂
但內海

嚇撚死，唔諗啦一陣訂埋真香先

唔知佢隻色如何呢 are you ready

年輕一盒先係樂趣

出內海 真係可以休息

出邊隻海都唔訂了 荷包重傷

一盒睇大佬們開盒就得了

有龍我都唔錯

無損

擺入銀包

唔怕啦 反正出年先找尾數

你個名

一盒夠了

買太多嘢了 本身又玩開figure

下年1 2月挑戰波波三一

黑色肌膚給他的意義⋯

試下手氣 一包

shf同figure 雙修真係…

加油 努力工作

一齊過下癮

28蚊

一包又唔係貴

食個老麥都無咗啦

以前玩1包好似10蚊左右

非洲血統開 廢事傷心啦

就算非洲血統 啲卡全部都閃零零

我玩卡 果時係召喚王年代

非洲人隻手唔黑㗎

睇coco介紹過

之後就無了

宜家仲有無人會收coco 屋企仲有唔少

我都係，最勁係寄信去co co 抽到封印之壺

去曬堆填區

一鳩樣

抽中之後J到出血

之後同人交換左張貝獸仙人 仲要唔見埋

唔中

個時日日衝去睇信箱

召喚王果幾套漫畫

已經唔記得曬，淨係記得條龍叫赤龍

個時分兩派人，一邊玩召喚王，一邊玩遊戲王

遊戲王就無挑戰了

雷克斯

雷克斯真係兒時回憶
我記得畫得幾靚下

一開始全能咩屬性都可以召喚既卡好少，但自從CoCo 送左張壺特之後出親去對戰玩都有人用 真正既公廁卡

見習大師

係我仲記得佢

我玩到第二章之後就無了

莫哥拉

召喚王比個玩法限死左自己
都係鬥砌個組合出黎,雖然都有阻攔手段,但基本上自閉多
又比個召喚師限制左個代入感

遊戲王就真係好似對戰緊咁

原來真係會抽得中嫁
自細已經看破紅塵 覺得抽獎呢啲野 唔做馬 就係這些機會
所以癈事剪爛本野 少左頁咁

估唔到中

遊戲王淨係睇動畫

都係既，多左個限制

神等緊你召喚

遊戲王主要無中文，睇唔明玩唔到

但出左最新果個 link
一起過打唒之前啲同調 p召面
聽講出果陣好多人屌唒鬼 話退坑
唔知而加點

都係嘅

車頭燈大過人頭系列

奶奶

年紀就..

上重下輕

講起遊戲王之前睇到呢條片

等左好耐，呢隻買撚硬
孤幾時開

同屋企人一齊住買呢隻實比人白眼 只好遠觀

擺自己房驚閪

等侯報告

日本好似後闈先開訂

後曰*

收到，等孤仔開，睇下咩價決定雙唔雙

聖域

想問faiz 隻ridewatch邊樹有

準備學好簡體

學好日文好過啦

學日文仲快

估唔到幫拉打完結

一係睇日本直播 一係就買碟

why not both?

一講錢就...

星期日8點起身睇

有個直播app 可以睇返7日前嘅嘢

不過貴

有得買斷定月費制？

逐月都得

免影棚大法

睇過睇過

其實唔差

打錯

有人會話冇張櫈

我

返去睇下先

不過真係幾好 唔會反光

我

買得張櫈黎 可以買到影棚

邊位

想問下老實人隻錶芯係食玩？

係咪除左本身唔發聲，隊落腰帶一樣有變身音效？

係食玩

總好過放塊姨母巾係果頭到

姨媽巾*

呢隻正

岩呀
未睇過都比佢吸引到 買左

唔錯
當年都會爭住睇

當年都係亞視 ？
我睇完kuuga 就冇留意
一跳就跳到三色台睇龍騎

都係亞記

熔岩龍係無人訂定水浸？好似好耐

好似有延期 十一月先出貨

不嬲咁耐

好似無乜人訂 間間都未截訂

仁叔S1真心型
浸佬味

2019先玩到

一月見真章

挑戰QC貼紙

生蛋

任訂㗎喎

真主角

睇劇
等緊戰兔出場

後輩

講起龍我有咩野撈

田中圭都冇主演做
睇結衣

冇咩聲氣

戰兔喺結衣套劇度咁早出現

過氣真主角

待領養

一黎就

食燒肉

待撚樣

做個出色嘅配角

跟老細同結衣應酬

領養

無人問津

下半場

其實擺明佢兩個有路

繼續返工

跟女神學嘢

以前係科學家
今日係打工仔

有啲嘢學唔到

幾時出真骨
舊個隻幾靚 但真係唔敢扭

G3X

以前都係打工仔
打工嘅科學家

扮工

呢隻可動唔高 膊頭design搞到提唔起手
不過夠型

套野叫咩名

呢個動作唔係...

我都有

龍我
屌套劇同抖陰一齊賣廣告有佢出場以為佢會玩一次

未來人警報

直播食麵過程

老閪都訂左先

訂左安心好多
撲老現完全唔好玩

召喚鄭子誠gif

天才變白痴
睇來佢跟到幻叔學到d顏藝

1樓

同意，有愛就要訂

睇人訂完之後dum心口就最好玩

啱啊
佢係真係全程白痴仔咁滯
但又幾好笑

唔知呢

好掛住佢

顏藝佢揾社長學會唔會勁啲

前年賣咗等真骨

唔識分

同好
不過好似黑歷史咁 出一隻就完

之前去老秋睇過實物展出，幾靚 無伏
如果再改就唔知了

等等下見到唔識串先生係廣告打邊爐

好好笑

佢張CG官圖 訂了

我會幫佢升level

J張貼紙都抵

唔識串

張貼紙都值5蚊啦

碌野加強版

佢其實幾好戲

係，有潛力

扮女人

戰兔未挑到呢part

仲要聽講係日本俾人話個樣似櫻井翔

可能可以從此彈起